有無人早左起身，入黎傾下計

本身8點起身，但5點就已經醒左，又訓唔返

未訓

食完飯飲埋野到而家一陣返八點已經係公司但訓唔到

等緊食個靚早餐再返工

四點醒左

咁夜都唔訓，返工？

起咗身準備返工

未返 準備返

做邊行，咁早返

工程撚 返八點

煮埋個面食埋都仲係6點3咋

起程返屋企換衫

未訓 準備返

早起 準備番訓

返唔著呀

訓得返真好，好驚一番訓就遲到

你都過左黎

做紙，未瞓

聽日deadline?

早晨

Joson

諗緊訓好定落去食早餐好

已經返緊工

坐緊車返工

食完再訓

返九點，但仲係床到碌黎碌去

已經落左去食

食返個m記早餐先

食完可以再返好正

尋日收工食完
珍寶

係

兩點幾三點

溫書溫到唔小心通左頂

做乜唔訓

咁都有得唔小心

屌你老母又返工

返工唔係問題，最緊要返得開心

早左番到公司

失眠

晨早起身 就好嬲

搭緊車

早晨 係機底發緊毛

早晨 又星期一

我7點醒左 好驚黑眼圈又大左

加人工實加多啲

點解呀？

點解呀

機場撚

今日發左毛未

早晨，好快又星期五啦

返學啊嗚

搽啲野遮下佢或者帶眼鏡

未返工，我都係返機場，但係做forwarder

返到去 好眼訓

仆你個街，差d遲到

就黎放聖誕假啦，捱埋佢

早d訓咪得

成個聖誕都要補課 我淨係放紅日咋屌佢老母

正常既 星期一回魂日

巴打返通宵定咩
做邊間？

又要返工 唉！